統計吓 今晚會唔會訂pro max

上次pro忍咗手，今晚訂佢老母
今代不了 等下代

屌，忍咗好耐唔好買pro午餐肉設計真係好吸引
如果有得rock in應該忍唔到手買咗
不過pro棍咗好耐棍唔到

等iphone13 pro mega

先達家下水位幾多

Trump 輸左就買

利申冇錢

11 pro max 等緊

11 pro max 等緊+1

11 pro max +1
apple store 仲未開係咩料

開比WALKIN先

上次03，04都未開

06 開未？

棍到部256白
決定疊埋心水自用